Projet universitaire, intégration et création de la maquette sur figma ✅

https://www.figma.com/file/lmTwvvWDUcrwcbFGpvUJID/Passeri-Mario?node-id=0%3A1

Sujet : Développement d'un site web pour un artiste compositeur afin de communiquer sur ces réalisations.

https://dwca.mariopasseri.eu/Claudio_Bellini/

Projet terminé. ✅
